301993
4104
Các bài tập trong sách gần gũi với học sinh nên có thể cho các em làm thêm để có thêm kiến thức mới liên quan đến bài. Nội dung phù hợp và trình bày sách rõ ràng. 
Rất đáng mua so với số tiền bỏ ra. Sách có các câu hỏi trắc nghiệm rất hay và có ích, làm cho học sinh nhanh chóng nắm bắt bài và hiểu bài hơn.
Tiki giao hàng nhanh và rất đúng hẹn. Mình đặt mua thứ sáu mà sáng thứ hai đã nhận được. Đóng gói giao hàng lịch sự, sẽ tiếp tục ủng hộ Tiki

5
773083
2015-09-14 22:17:04
--------------------------
